# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# greensea <gs@bbxy.net>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: seavpn\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-05-08 13:55+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-05-08 14:54+0800\n"
"Last-Translator: greensea <gs@bbxy.net>\n"
"Language-Team: seavpn <gs@bbxy.net>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"

#: templates/account.html:6
msgid "My VPN account"
msgstr "我的 VPN 帐号"

#: templates/account.html:11
msgid "Renew"
msgstr "续费"

#: templates/account.html:12
#: templates/userpass.html:4
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: templates/account.html:15
msgid "VPN username:"
msgstr "VPN 用户名："

#: templates/account.html:16
#: templates/account_new.html:18
msgid "VPN password:"
msgstr "VPN 密码："

#: templates/account.html:18
msgid "Input new password:"
msgstr "请输入新密码："

#: templates/account.html:22
msgid "Usage statistic of this month:"
msgstr "本月使用情况统计："

#: templates/account.html:25
#: templates/account.html:28
#: templates/account.html:29
msgid "Total online time:"
msgstr "总在线时间："

#: templates/account.html:30
#: templates/account.html:33
#: templates/account.html:34
msgid "expired"
msgstr "已经过期"

#: templates/account.html:39
#: templates/account.html:42
#: templates/account.html:43
msgid "You don't have any VPN account yet, <a href='account_new.php'>click here to buy one</a>. Remember you can pay any cent for it if you have enough credits."
msgstr "你还没有 VPN 帐号，请 <a href='account_new.php'>点击这里</a>创建一个新的 VPN 帐号。如果你的信用额度足够的话，可以直接使用信用额度支付。"

#: templates/account_new.html:5
msgid "VPN account"
msgstr "VPN 帐号"

#: templates/account_new.html:12
msgid "VPN username: "
msgstr "VPN 用户名："

#: templates/account_new.html:16
msgid "Username can not be modify after purchase"
msgstr "用户名在创建之后就不能修改了"

#: templates/account_new.html:22
msgid "You can use an easy password, in convenience for remember and enter."
msgstr "可以选择一个容易记忆的密码，方便记忆和输入。"

#: templates/account_new.html:24
msgid "Service:"
msgstr "服务："

#: templates/header.html:30
msgid "Log Out"
msgstr "退出"

#: templates/header.html:32
#: templates/login.html:6
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: templates/header.html:33
#: templates/reg.html:4
#: templates/reg.html:27
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: templates/header.html:36
msgid "VPN Account"
msgstr "VPN 帐号"

#: templates/header.html:37
#: templates/header.html:38
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: templates/help_accountaction.html:1
msgid "How can I renew my VPN or change VPN password?"
msgstr "如何续费或者修改 VPN 的登录密码？"

#: templates/help_accountaction.html:4
msgid "Move your mouse to the top right of an VPN information tab, then the renew/change password button popup."
msgstr "把鼠标移动到 VPN 帐号信息的右上角，之后续费和修改密码按钮就会弹出来了。"

#: templates/help_balance.html:1
msgid "Where can I see my account balance?"
msgstr "在哪里可以查看我的账户余额和信用额度？"

#: templates/help_balance.html:5
msgid "After login, move you mouse over your email address on the left of the navigation menu, then the account balance windows will appears."
msgstr "登录之后，导航菜单上会显示你的邮件地址，把鼠标移动到邮件地址上就能看到账户余额和信用额度了。"

#: templates/help_contact.html:1
msgid "I have other problems, how can I get contact to you?"
msgstr "我遇到问题了，如何联系你们？"

#: templates/help_loginpassword.html:1
msgid "Where can I modify my login password?"
msgstr "在哪里可以修改网站登录密码？"

#: templates/help_loginpassword.html:4
msgid "Click you account name on the left of navigation menu, then change your login password."
msgstr "点击导航菜单栏上的你的电子邮件地址，然后就能修改密码了。"

#: templates/index.html:3
msgid "test"
msgstr "测试"

#: templates/login.html:13
#: templates/reg.html:11
msgid "Email address:"
msgstr "电子邮件地址："

#: templates/login.html:18
#: templates/reg.html:16
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: templates/login.html:28
msgid "Remember me"
msgstr "下次不用登录"

#: templates/order_delivery.html:4
msgid "Setup successed"
msgstr "成功了"

#: templates/order_delivery.html:6
msgid "Your service is been set, your can enjoy it now"
msgstr "VPN 账号创建成功，现在可以开始使用了"

#: templates/order_preview.html:1
msgid "Confirm your order"
msgstr "请确认您的定单"

#: templates/order_preview.html:6
msgid "Confirm Order"
msgstr "定单确认"

#: templates/order_preview.html:9
#: order_pay.php:17
msgid "This order is already paid"
msgstr "该订单已支付"

#: templates/order_preview.html:22
msgid "Service price: "
msgstr "服务价格："

#: templates/order_preview.html:26
msgid "Account balance:"
msgstr "账户余额："

#: templates/order_preview.html:34
msgid "Your credit:"
msgstr "信用额度："

#: templates/order_preview.html:38
msgid "You should pay:"
msgstr "需要支付："

#: templates/paypal_confirm.html:4
msgid "Payment successed"
msgstr "支付成功"

#: templates/paypal_confirm.html:6
msgid "Setting up the service you purchased, please wait..."
msgstr "正在开通服务，请稍候……"

#: templates/paypal_confirm.html:7
msgid "If your have any problem, please contact us"
msgstr "如果您遇到疑难问题，请联系我们"

#: templates/reg.html:21
#: templates/userpass.html:21
msgid "Confirm password:"
msgstr "确认密码："

#: templates/tip.html:9
msgid "Click here to continue"
msgstr "点击这里继续"

#: templates/userpass.html:11
msgid "Current Password:"
msgstr "现在的密码："

#: templates/userpass.html:16
msgid "New Password:"
msgstr "新密码："

#: includes/functions.php:78
#: includes/functions.php:82
#, php-format
msgid "%d days"
msgstr "%d天"

#: includes/functions.php:83
#: includes/functions.php:89
#, php-format
msgid " %d hours"
msgstr "%d小时"

#: includes/functions.php:88
#: includes/functions.php:96
#, php-format
msgid " %d mins"
msgstr "%d分"

#: includes/functions.php:92
#: includes/functions.php:102
#, php-format
msgid " %d secs"
msgstr "%d秒"

#: includes/paypal.lib.php:133
#: account_new.php:115
#: account_renew.php:48
msgid "Redirect"
msgstr "跳转"

#: includes/paypal.lib.php:134
msgid "Redirecting you to PayPal"
msgstr "正在跳转到 PayPal"

#: includes/user.php:57
msgid "Invalid usernamem or password"
msgstr "用户名或密码错误"

#: includes/user.php:165
msgid "Can create user while querying DB"
msgstr "更新数据库时发生错误，无法创建用户"

#: includes/user.php:169
msgid "The user/email is exists"
msgstr "这个电子邮件地址已经注册过了"

#: includes/user.php:176
msgid "Can create user while updating DB"
msgstr "更新数据库时发生错误，无法创建用户"

#: includes/vpn.php:120
msgid "Can not modify VPN account password"
msgstr "无法修改 VPN 账号密码"

#: includes/vpn.php:145
msgid "The VPN login username is exists"
msgstr "这个 VPN 用户名已经被占用了"

#: includes/vpn.php:151
msgid "Error while updating database"
msgstr "更新数据库时发生错误"

#: account_new.php:90
#: i18n.php:16
msgid "An error occur"
msgstr "处理时发生了一个错误"

#: account_new.php:91
msgid "Can not create order, please contact us for help"
msgstr "无法创建订单，请联系我们进行处理"

#: account_new.php:116
#: account_renew.php:49
msgid "Redirecting..."
msgstr "正在跳转……"

#: account_new.php:130
#: paypal_done.php:87
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: account_new.php:131
#: paypal_done.php:88
msgid "Thank you for purchase, now you can go to My Account page to view you VPN account"
msgstr "感谢购买。请到“我的帐号”页面去查看您的 VPN 帐号信息"

#: account.php:5
msgid "My Account"
msgstr "我的帐号"

#: account.php:19
msgid "Please login"
msgstr "请登录"

#: account.php:20
msgid "You have to login before access My Account page"
msgstr "您需要登录以后才能够查看“我的帐号”页面"

#: account_renew.php:11
msgid "You have to login before renew your VPN account"
msgstr "请登录之后再进行续费操作"

#: account_renew.php:17
msgid "VPN account not exists"
msgstr "VPN 帐号不存在"

#: account_renew.php:25
#: account_renew.php:34
msgid "Can not renew, please contact us for help"
msgstr "续费失败，请联系我们进行处理"

#: account_renew.php:63
msgid "Renew Success"
msgstr "续费成功"

#: account_renew.php:64
msgid "Thank you for purchase, now you can go to VPN Account page to view you VPN account"
msgstr "感谢购买。请到“我的帐号”页面去查看您的 VPN 帐号信息"

#: account_renew.php:73
#: order_pay.php:41
#: order_preview.php:43
#: paypal_done.php:96
msgid "ERROR"
msgstr "错误"

#: i18n.php:13
#: i18n.php:14
msgid "Hello World!"
msgstr "你好，世界！"

#: index.php:4
msgid "SeaVPN - VPN service for user who likes get access to China mainland online services"
msgstr "SeaVPN - 提供可以访问中国大陆网络服务的 VPN"

#: login.php:4
msgid "Login - SeaVPN"
msgstr "登录 - SeaVPN"

#: order_pay.php:16
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: order_pay.php:30
msgid "An error occured, please contact us for help"
msgstr "处理请求时发生了错误，请联系我们进行处理"

#: order_preview.php:8
msgid "You have to login to view your order"
msgstr "请登录后再查看订单"

#: order_preview.php:16
#: order_preview.php:23
msgid "Order does not exists"
msgstr "订单不存在"

#: paypal_checkout.php:10
msgid "Please login before checkout"
msgstr "请登录之后再购买"

#: paypal_checkout.php:20
msgid "We have no this service"
msgstr "我们目前不提供这项服务"

#: paypal_checkout.php:27
#: paypal_checkout.php:33
msgid "Checkout fail, please contact us for help"
msgstr "购买失败、请联系我们进行处理"

#: paypal_confirm.php:11
msgid "Payment fail, please contact us for help"
msgstr "支付失败，请联系我们进行处理"

#: reg.php:37
msgid "Please enter email and password"
msgstr "请输入电子邮件地址和密码"

#: reg.php:42
msgid "Invalid email address"
msgstr "邮件地址不正确"

#: reg.php:47
msgid "Password does not match"
msgstr "两次输入的密码不一致"

#: reg.php:53
msgid "<p>Register fail, please contact us for help if you need.</p>"
msgstr "<p>注册失败，如果有需要，请联系我们进行处理。</p>"

#: reg.php:59
msgid "Register successed"
msgstr "注册成功"

#: reg.php:60
msgid "You have registerd successfully"
msgstr "您已经成功地注册了一个账号"

#: userpass.php:6
msgid "You have to login before change your login password"
msgstr "请登录后再修改登录密码"

#: userpass.php:46
msgid "Please enter new password"
msgstr "请输入新密码"

#: userpass.php:51
msgid "New password does not match"
msgstr "两次输入的密码不一致"

#: userpass.php:56
msgid "Current password is not correct"
msgstr "旧密码不正确"

#: userpass.php:63
msgid "<p>There is an error occur, please contact us for help if you need.</p>"
msgstr "<p>处理请求时发生了错误，如果有需要，请联系我们进行处理。</p>"

#: userpass.php:68
msgid "Successed"
msgstr "成功了"

#: userpass.php:69
msgid "Login password successfully changed"
msgstr "登录密码修改成功"

#: vpn_passwd.php:9
msgid "Empty password is no acceptable"
msgstr "请输入密码"

#: vpn_passwd.php:15
msgid "You have to login before change VPN account password"
msgstr "请登录后再修改 VPN 账号的密码"

#: vpn_passwd.php:21
msgid "VPN account is not exists"
msgstr "VPN 账号不存在"

#: templates/account_new.html:35
msgid "Buy it"
msgstr "购买"

#: templates/help_accountaction.html:6
msgid "Screenshot of renew/change password button"
msgstr "续费/修改密码的截图"

#: templates/help_balance.html:7
msgid "Screenshot of balance information"
msgstr "账户余额信息的截图"

#: templates/help_contact.html:4
msgid "Our Email address is on the left below the page, it is <span class='item'>support@seavpn.com</span>. You can send us an email if you have any problem."
msgstr "我们的电子邮件地址在网页的最下方，也就是 <span class='item'>support@seavpn.com</span>. 如果遇到疑难问题，可以通过这个邮箱寻求帮助。"

#: templates/login.html:24
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/order_preview.html:46
msgid "Checkout with PayPal"
msgstr "使用 PayPal 支付"

#: templates/userpass.html:27
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/account.html:23
#: templates/account.html:24
msgid "Download:"
msgstr "下载："

#: templates/account.html:23
#: templates/account.html:24
msgid "Upload:"
msgstr "上传："

#: templates/account.html:27
#: templates/account.html:30
#: templates/account.html:31
#, c-format
msgid "Expire before %s, "
msgstr "有效期至 %s，"

#: templates/account.html:32
#: templates/account.html:35
#: templates/account.html:36
#, c-format
msgid "about %d days left"
msgstr "大约还有 %d 天到期"

#: templates/header.html:26
msgid "Balance:"
msgstr "余额："

#: templates/header.html:27
msgid "Credits:"
msgstr "信用额度："

#: templates/paypal_confirm.html:8
#, c-format
msgid "If browser stop responding, <a href='%s'>please click me</a>"
msgstr "如果浏览器没有跳转，请<a href='%s'>点击这里</a>"

#: templates/account.html:27
#, c-format
msgid "%1$s (%2$d%%) of %3$s used"
msgstr "已使用 %1$s，占总流量 %3$s 的 %2$d%%"

#: server.php:9
msgid "*HIDDEN*"
msgstr "已隐藏"

#: templates/header.html:37
#: templates/server.html:4
msgid "Servers"
msgstr "服务器列表"

#: templates/server.html:7
msgid "Server Status"
msgstr "状态"

#: templates/server.html:11
msgid "Address"
msgstr "服务器域名/IP"

#: templates/server.html:12
msgid "Location"
msgstr "地理位置"

#: templates/server.html:13
msgid "PPTP support"
msgstr "PPTP 支持"

#: templates/server.html:14
msgid "L2TP support"
msgstr "L2TP 支持"

#: templates/server.html:15
msgid "R.T. Traffic"
msgstr "实时流量"

#: templates/server.html:16
msgid "Uptime"
msgstr "运行时间"

#: templates/server.html:17
#: templates/server.html:69
#: templates/server.html:72
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: templates/server.html:18
msgid "Remark"
msgstr "备注"

#: templates/server.html:36
#: templates/server.html:45
msgid "Supported"
msgstr "支持"

#: templates/server.html:38
#: templates/server.html:54
msgid "Not Supported"
msgstr "不支持"

#: templates/server.html:70
#: templates/server.html:73
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#: templates/server.html:50
msgid "L2TP Pre-shared key:"
msgstr "L2TP 预共享密钥："

#: server.php:17
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#~ msgid ""
#~ "Download: {$vpn.stat_monthly.inbandstr} Upload: {$vpn.stat_monthly."
#~ "outbandstr}"
#~ msgstr ""
#~ "下载: {$vpn.stat_monthly.inbandstr} 上传: {$vpn.stat_monthly.outbandstr}"

#~ msgid ""
#~ "{$vpn.stat_monthly.usedbandstr} ({$vpn.stat_monthly.percentused}%) of "
#~ "{$vpn.totalbandstr} used"
#~ msgstr ""
#~ "共 {$vpn.totalbandstr}，已使用 {$vpn.stat_monthly.usedbandstr} ({$vpn."
#~ "stat_monthly.percentused}%)  "

#~ msgid "Expire before {$vpn.validtostr}, "
#~ msgstr "有效期至 {$vpn.validtostr}，"

#~ msgid "about {$vpn.daysleft} days left"
#~ msgstr "大约还有 {$vpn.daysleft} 天到期"

#~ msgid "Balance: \\${$user.balance_dollar}"
#~ msgstr "余额：\\${$user.balance_dollar}"

#~ msgid "Credits: \\${$user.credit_dollar}"
#~ msgstr "信用额度：\\${$user.credit_dollar}"

#, fuzzy
#~ msgid "Balance: ${$user.balance_dollar}"
#~ msgstr "余额：\\${$user.balance_dollar}"

#, fuzzy
#~ msgid "Credits: ${$user.credit_dollar}"
#~ msgstr "信用额度：\\${$user.credit_dollar}"
